{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせで未成年者や同性入室の際には保護者と通話してから入室が可能です。 追加で人数が必要な場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションは入室をお断りする場合があります。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターに連絡して払い戻しを受けることができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理ができ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際の安全に注意してください。 IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。 セミナー室を利用する際は、時間と料金に留意する必要があります。 バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車は最大30台まで可能です。 自宅でペンションを楽しむこともでき、一部周辺の観光地の距離も確認できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性入室の場合、入室する前に保護者と通話が必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者や同性入室の際には保護者と通話してから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数が必要な場合、ペンションに事前に連絡してください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットと一緒に宿泊をお断りする場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターに連絡して払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理ができ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、子供、幼児連れの際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用してインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室を利用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "セミナー室を利用する際は、時間と料金に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大30台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "自宅でペンションを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、自宅でペンションを楽しむこともできます。また、一部周辺の観光地の距離も確認できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 692
    }
}